我開咗個page講啲唔應該講嘅嘢

痴線佬講嘢好正常
真心話永遠都係最難聽

遲啲會試下加啲一句起兩句止嘅都市短篇
擺住喺度，入面有啱聽嘅俾個like follow住先
又唔使錢嘅

偷偷留低負評是冇問題的
我都只係夠膽匿名一個page去放大自己腦袋鮮為人知嘅一面

定係我屌中俾負評嘅ching

Think too much

同即刻駁嘴有得揮

唔講咁多

無咩point又唔好笑

咩係即刻駁嘴

人哋話條條大路通羅馬
我就話條條大路通陰間

你個名係咪代表losing all hope is freedom?

冇朋友

尋日望完我都咁覺得

1 person likes this

知自己痴線就喱埋一二邊喇

咩事架

唔講咁多！

你好撚老尷 捐撚返去你老母個閪到啦

巴打我支持你
唔好放棄
俾多啲好笑野出黎俾大家開心吓

死傻閪 你係到做乜撚野呀

想人認同你 無呀

都唔知你做乜鳩，死要面。

小弟由細到大成日搏咀 唔駁就身痕 所以想借連登呢個平台去發表一D 講完出嚟 會激死屋企人的說話 亦歡迎一眾連登仔加入一齊搏 唔講咁多 即刻搏咀